呢部thinkpad T495 夠唔夠力剪4k片/AUTOCAD？

減價，5千蚊港紙

支那牌子 不了

睇錢份上

屌你老母啦送錢比支那使

點撚樣剪4k啊....
呢部都得 condom都得啦

剪片機5000蚊仲要notebook
仲要蚑那牌子，你都戇鳩

上大灣區寫飽佢

剪

中間要加埋屌你老母

呢部好唔好？

得內顯，cad都仲得嘅，revit都少lag
剪片，真係要問你瞓撚醒未
1080p 複雜少少 turn多少少色都收皮

T495s 好似勁d